中秋節，係咪一定要同女朋友岀去玩？

一向對中秋節冇乜感覺

愈大愈冇感覺

可以留係屋企玩

就快清明都要搵女

應該話去到中學開始已經係 但女朋友希望去玩燈籠

巴打又唸呢啲野

想知清明有咩玩

一年咁少大時大節，陪下女友又有咩所謂呢

好似一年入面得今日先可以中出

都岩既